新鴻基旗下新商場V walk 係咪26/7 開幕？

會有咩嘉賓剪綵宣傳助慶？

認住阿陳生好似會到

無人會理

去撐下場！

推

26/7 VW商埸會於10:00後才正式開放，所以10:00前同事要入埸必須只有一個入口：地鐵站D2出入VW商場員工必須出示員工證。

ching 有咩明路指示下

10點前姐 10點後睇商場安排
見到好多直通巴士指示 好多藥妝店
(估計遲d target遊客生意)
都有嘉禾戲院 成個商場長型 有條天橋連接對面馬路既領展商場(南昌薈)
南昌薈有麥記太興食

新商場V Walk年中空降南昌！150商店進駐：UNIQLO、嘉禾影院⋯⋯